甘迺迪遇刺案3,000份密檔周四公開 特朗普「無意阻撓」

美國總統特朗普周六表示，會准許已故總統甘迺迪（John F Kennedy）遇刺案仍未曝光的機密檔案周四公開。

甘迺迪1963年11月22日在達拉斯遇刺身亡。警方當日拘捕疑兇奧斯瓦爾德（ Lee Harvey Oswald），案發兩日後，他在警察總部遭槍殺。

甘迺迪遇刺案大部份檔案已公開，但仍有逾3,000份一直保密。美國國會1992年授權所有有關甘迺迪遇刺案的機密文件，需要在25年內解封，除非總統認為公開機密會危害國防、情報、執法或外交關係，而公開密件的危害程度，甚於犧牲公眾知情權，否則一般情況下，所有到期資料都要公開。

甘迺迪遇刺雖在半世紀前發生，但案件一直受歷史學家和陰謀論者關注。他們認為檔案保密時間已經太長，早應公開。

美聯社

曼德拉效應撚準備好出黎吠未

仲有啲陰謀論撚

點可以唔陰謀? 粒子彈識轉彎喎

萬磁王咪承認咗係佢做

Illuminati

仲有外星人檔案呢

美國總統都未夠level去睇，克林頓講過

光明會

公佈等於陰謀論撚收皮？ 咩推論黎

我想知道外星人多啲

問人準備好出黎吠未等如話人實收皮？ 咩推論黎

萬磁王？

佢地唔識英文
要等啲錫安雙氧水教譯埋比佢地先識吠

邊度講過呀？睇過？

Billy Bat

其實浦澤咁寫一個真實人物兇手係冇罪
都幾夠膽

仲有蜥蜴會

好期待

磁力王呀！大陸閪

無論d文件點講，班孟加拉人一定有辦法解釋有人改左歷史同掩飾

JFK比人暗殺估計都係同他本人既黑歷史有關，後來個個美國總統唔多唔少都比面JFK光環唔踢爆，唔知Trump有無呢個吉士

咁邊個先睇我？

睇得